黑警同黑社會根本一撚樣

又係舊墟路啊，大家小心:

今日先知

d 狗車set緊方向，似想出尼

黑社會職級高D